呢代既學生好似仲大膽過80 90年代

屌你頭先搭巴士出信和買公仔
撞正學生放學時間
見有對學行情侶上車
佢地d對話真係好敏感

條友上車完全唔理全程人
話好痕 想出出火
條女竟然答返佢今晚上你度囉
哇屌你 好似易過食生菜咁

定係我毒 跟唔上時代

條女勁似松島楓
屌你

學生

快啲搵人救樓主老母

掛住打j點影
仲要坐對頭位

你毒

條女扑野果陣嗌你個名咪得囉

時下嘅學生哥…

當然佢地只係言行上似想搞搞震
實際就唔知

見人15歲已經落老蘭

fbi

比入咩

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

聽聞係借人身份證加佢係女仔化哂妝，個樣比較成熟

我的朋友不是我 我廿歲人都未落過

01 02 03個班
大把人已經落老蘭食緊女

一年前去學校教教課後英文班
啲中一女仔係到講口爆

我嚇到傻咗

Yes